{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 타니베이 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 フロントは4階に位置しており、営業時間は22時までです。 もしチェックイン時間以降に到着したらフロントまで予めご連絡ください。 駐車場は地下に位置し、最大400台まで駐車できます。 1部屋あたり1台の車両は無料駐車可能で、電気自動車の充電も可能です。 また、大きな車も駐車できますし、もし駐車場が満車の場合、徒歩5分の距離に外部有料駐車場もあります。 駐車に関しては、客室およびイベントに参加するお客様は駐車料金を払わなくてもいいですし、その他のお客様は駐車場で駐車料金をお支払いいただく必要があります。 付帯施設としては、Business Center、Infinity pool / Sauna、Buffet Restaurant PADO、カフェ&テラス、ベーカリーDELICA TESSEN、新年(和食レストラン)があります。 宿泊施設は無料連泊が可能であり、基準人数以外の追加人数は1人当たり33,000ウォンを当日現地にて追加で決済する必要があります。 また、最大人数を超えると入室できず、乳幼児を含む場合にも超過人数は不可です。 追加料金としてエキストラベッドをご使用いただけますが、デラックスダブル&デラックスツイン&障害者専用客室は該当しません。 客室は禁煙で、チェックイン前後は無料でお荷物をお預かりできます。 また、すべての客室では無料Wi-FIが使用でき、客室内の愛犬は同伴できません。 ベビーベッドはご用意しておりますが、ベビーガードはご用意しておりません。 大人を同伴しない未成年者は入室できず、部屋や人数の変更はできません。 ネットフリックスとディズニー+を視聴することができ、客室アメニティとしては無料Wi-Fi、中央冷&暖房、エアコン、TV、冷蔵庫、電気ケトル、無料ミネラルウォーター、スリッパ、ヘアドライヤーが提供されます。 バスルームアメニティとしては、歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、ボディソープが提供されます。 重複予約が発生することがあり、単純な心変わりやお客様の都合でキャンセルする場合、キャンセル料が発生することがあります。 また、業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペットの同伴入室および火気の使用は不可能であり、基本エチケットを守らなかったり、他人に被害を与える行為は強制退室措置の理由です。 最後に、家族を除く3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "フロントの営業時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は地下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の料金はどうなっていますか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の車両は無料駐車可能で、電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合、徒歩5分の距離に外部有料駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどうなっていますか？",
            "answer": "客室およびイベントに参加するお客様は駐車料金を払わなくてもいいですが、その他のお客様は駐車場で駐車料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては、Business Center、Infinity pool / Sauna、Buffet Restaurant PADO、カフェ&テラス、ベーカリーDELICA TESSEN、新年(和食レストラン)があります。"
        },
        {
            "question": "無料連泊が可能ですか？",
            "answer": "はい、無料連泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり33,000ウォンを当日現地にて追加で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドは利用できますか？",
            "answer": "はい、エキストラベッドをご利用いただけますが、デラックスダブル&デラックスツイン&障害者専用客室は該当しません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料でお荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前後は無料でお荷物を預かることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で愛犬を同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での愛犬の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドはありますか？",
            "answer": "はい、ベビーベッドをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "家族を除く3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 780,
        "QA": 566
    }
}